估計下兩個星期開始第二波

政府一出檢疫令，個個都即刻改機票翻嚟，翻都唔緊要，有少少衛生意識自我隔離下啦，好多運動員翻嚟持住避開咗檢疫令就周圍走，遲d班回流學生翻到嚟就帶埋d細菌翻嚟真正既社區爆發